中國 0:0 香港 香港 0:0 中國

第一循環精華

第二循環精華

同場加映: 香港對住亞洲盃冠軍輸3球唔放棄連追兩球

香港隊加油

高十幾位嗰個好樣衰

屌啦 邊止十幾位 大陸大約90幾 香港係13x-15x到

咪係

嗰期香港好似10x

香港 2015 #137 now #139
傻西 2015 #84 now #71

Cut 撚左送鐘把聲la

Push

不過佢段嘢又講得無錯嘅 政府唔發展足球就係本土意識問題

全部手足同我聽返十次自high吓先

屌 睇舊片竟然掛住kim sir

幸福金雖然教波廢
at least俾我睇到個股熱血呀
屌你麥拍撚乜撚都無

而家都係等郭sir上位㗎啦白咖喱同麥柏撚都過客款

鄭智狗改不了食屎
鏡頭訪問面前直接話對方水平不高我屌你老母咁你贏唔贏到啊